唔撚好再摸個口罩外面

屌哂你哋老母
摸完口罩係一定要洗手
唔撚好再摸完個罩又摸下扶手摸下𨋢掣咁ok？

過吓手癮

但我中二